消失的身份證

選舉事務處話係唔可以用報失身份證（報失紙）去投票，大家要小心保管家中老人身份證，千其唔好唔見咗啊！